藍斯是最強 是世界第一

山齊士才是

藍斯會救世

豬腦救世